有咩罪行係黑警未犯過？

商業詐騙

因為本身無商業頭腦同習慣直接搶

阻差

警員涉詐騙洗黑錢千萬元 事隔兩年終落網 下周提堂

事發2013年10月29日，警方接獲一名姓吳男警務人員（31歲）報案，報稱在一宗私人貨品交易中，遭一名姓朱女子（33歲）取去約值18萬港元的物品，但其後沒有付款。同年10月31日，六名女子（年齡介乎25至39歲）向警方報案，聲稱遭該名女子騙去財物，包括在貨品交易中，被她取去財物，但未能收到有關貨款；與她合夥買賣，但未能取回收益或資金；以及該涉案人借款後未有歸還，共涉及款項約1000萬港元。警方調查後，認為兩宗案件有關連，將其列作詐騙案合併調查，由荃灣警區重案組跟進

休班警challenge
我記得連冒警都可以犯埋

雞姦案

休班警多次報警 被控虛報兼阻差辦公
2015年12月31日 (04:46 下午)
休班男警甘國倫（36歲），涉在本年七月多次報警，聲稱有車輛違泊、被警員推跌及沒警員處理他的案件等，被控四項虛報有人犯罪及一項阻差辦公罪，原定今於荃灣裁判法院提堂，惟被告沒有現身法庭。

被警員推跌及沒警員處理他的案件
可能件事係真

有邏輯問題，
「有咩罪行係黑警未犯過」係法律大於黑警先有違法問題
現實係黑警大於法律，呢個命題成唔成立都係個問題

屌係wor. 自膠
死黑警

諗唔到

顛覆國家

得支那先有呢個法律

不誠實使用電腦！！

大家唔好晒時間諗
因為唔會諗到

休班警員不誠實用警方電腦
2014年08月18日

一名加入警隊兩年的警員，因不誠實使用警方電腦，今早在荃灣裁判法院，被判60小時社會服務令。

24歲的被告陳文俊，早前在休班時間，懷疑自己的私家車涉及刑事案件，返回駐守警署，登入警察電腦資料庫查看，因所查看資料與職責無關而被控不誠實使用警方電腦罪，裁判官考慮到他坦白認罪，背景良好，判他接受60小時社會服務令。

襲警？

非法集結，暴動

黑警就是法律
現實嚟講佢哋唔會犯法

穿櫃桶底?!?!

不誠實使用証物房~!?